# LogSearch


**Для версий >= ХЗ**

Поиск по всем логам сервера. Ищет вхождение подстроки или совпадение по регулярному выражению. Результат сохраняется в файл.


**Команды:**

* **/logsearch искомое1 искомое2** - поиск


**Аргументы:**

* **regex=** - регулярное выражение для фильтрации имён файлов
* **-noand** - использовать ИЛИ вместо И
* **-nocase** - отключить чувствительность к регистру


**Примеры^**

* **/logsearch regex=^([2][0][1][8]-[0][2]-[0-2][0-9]-[\d]*)(\.log\.gz)$ InterVi** - регулярное выражение для имён файлов
* **/logsearch -noand -nocase InterVi Afellia** - ИЛИ (в строке должно содержатся **InterVi** ИЛИ **Afellia**), регистр не важен


Регулярное выражение **^([2][0][1][8]-[0][2]-[0-2][0-9]-[\d]*)(\\.log\\.gz)$** отфильтрует результаты только за февраль 2018. Для других дат - по аналогии.

Для искомых аргументов по-умолчанию используется И. В результатах поиска будет строка, в которой есть *искомое1* **И** *искомое2*.


**Разрешения:**

* *logsearch.use* - право на */logsearch*
